自訂車輛登記號碼🚗

有冇熟既師兄解答到 例如當我拍賣左翻黎然後套左落架車度，咁當我換車既時候，可唔可以將個牌換走套落架新車度？定還是個牌一旦套左就要跟死第一部車？

可以留牌套新車

自訂車牌係跟人